{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 저어새펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数を要求する場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金を支払う必要があります。 最大人数を超えるため入室をお断りする場合、払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 ペットは特定の店舗を除き入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理時間によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生すると先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としては、予約特典、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室 、フットサル場 、バーベキュー場 、売店/コンビニエンスストア 、駐車場が可能であることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要求する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要求する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室をお断りされますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗を除き入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時の誤差により重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約時の誤差により重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、プール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 434
    }
}